［Live]凌晨通宵行屯門菠蘿山

係良景行緊話去

撐你

留名支持

勁！

留名

Lm

加油
單拖？

4個

有冇路線分享吓

你確定得四個？

係良景等你

我見到5個

好想去

聽人講 行夜山好邪

行緊斜

夜晚去睇日出？

小心有賊。

好快就行到上去

哩期咁多山賊都咁勇

有個fd話下白泥睇日出
但下白泥係向西睇日落

個頭近軍營,小心D

巴打加油

行過 好快行到上去
巴打要小心呀

幾時番？係樓下個籃球場坐緊

聽聞好猛

岩岩上去冇耐

有位坐陣

大路上？

好似係

有著同樣是自信吧

去到大峽谷小心仆落去

前幾成除夕都行過睇日出 唔難行 巴打加油

留名睇撞鬼

望下你後面

望左

深圳

望右

過左禁地牌未？應該就快陰陽相隔收唔到訊號喇喎

認真唔係嚇你，小心d，菠蘿山入黑好邪

菠蘿山好多鬼故

已經收唔到了

行邊條路走

樓主再見

請保持通話

無知一問 其實遇到野豬點算
早排行大帽山夜山（山路）
有三隻野豬經過 嚇到瀨屎
跟住上到去食野 後面兩米草叢有野豬聲
其實係咪慢慢退後等佢過左就ok

照時間呢段路就收唔到信號 等返一頭半個鐘見啦

Live行山應該一開post講低遺言及行山路線

加油 小心啲

加油

樓主是咪學生？

我聽日都去行 一定多人到瀨屎

我同fd都行緊 但前面有狗過唔到 係中白泥公廁卡關 等埋你地闖關

唔記得問你地會唔會行黎下白泥

支持樓主，最鐘意就係睇直播行路post

巴打？

好羨慕你有班fd肯陪你行

係啊係啊 就嚟成個香港以前都係亂葬崗

樓主係唔係失咗蹤

巴打

盡快報個到

樓豬rip左😱😱

小心有支那賊同蝻亞賊多啲

樓主呢

行過左大峽谷 頭先全程收唔到
大家唔洗擔心

青腹同菠蘿山嗰頭訊號好差

會呀坐陣一陣落黎 等唔等埋呀巴打！

是

等緊你

留名跟進 巴打加油

咁都可以相遇到

驚非法入境多過鬼

一定係緣份

小心為上

小心啲
加油~

驚蝗同蝻好過

行緊落去

小心阿

巴打影一影附近

夜晚果到有個阿伯賣雪條

勁 咁都有得相認

樓主係咪journal freshgrad?

險象環生

no

以前都試過同朋友凌晨由波羅山行去下白泥，途中仲聽到馬嬲叫同埋有野係草度郁既聲嚇餐死，附上舊照一張懷念

轉左右

問題係我地係塊牌後邊出後

係啊

上菠蘿山最頂燒野食先爽

好撚驚 有狗叫

行密，去邊

好似巴基仔

樓主有沒帶行山杖 之前上網睇可能會有流浪狗群 有枝野安全d 正所謂 有咩衣郁 渣住碌竹

冇事既巴打

巴打係邊

與巴打相遇了

菠蘿山都有相遇

連登仔遍佈全港

早年行過一齊夜晚菠蘿山 超爽

痴撚線
凌晨四點去個咁撚偏辟既地方相遇

btw 果頭真係好撚柒多狗叫
不過唔洗理鳩佢地
全部比人鎖鳩住/困撚住

練打狗棒法

咁都有得相遇

多謝巴打們